「**MUSIC 完美嘉音**」是中島美嘉於2005年3月9日發行的第三張原創專輯。

## 概述

  - 較之前的兩張專輯多收錄了許多新歌，而專輯內嘗試多元的曲風也受到極高的評價。
  - 第一次挑戰搖滾歌曲（「Fed up」）。
  - ORICON連續兩周最高第1名。銷量約55萬張

## 單曲銷量

  - [SEVEN](../Page/SEVEN_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")：ORICON最高第3名。銷量約5.3萬張
  - [火鳥](../Page/火鳥_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")：ORICON最高第9名。銷量約4萬張
  - [朦朧月夜～祈願](../Page/朦朧月夜～祈願.md "wikilink")（迷你專輯）:ORICON最高第3名。銷量約11.1萬張
  - [LEGEND](../Page/LEGEND_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")：ORICON最高第5名。銷量約6.8萬張
  - [櫻花紛飛時](../Page/櫻花紛飛時.md "wikilink")：ORICON最高第5名。銷量約10.6萬張
  - [一個人](../Page/一個人_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")：ORICON最高第15名。銷量約2.6萬張

## 收錄曲目

1.  **[櫻花紛飛時](../Page/櫻花紛飛時.md "wikilink")**
      - 作詞・作曲：川江美奈子／編曲：武部聰志
2.  **[朦朧月夜～祈願](../Page/朦朧月夜～祈願.md "wikilink")**
      - 作詞：高野辰之、中島美嘉／作曲：岡野貞一、葉加瀨太郎／編曲：葉加瀨太郎
3.  **[火鳥](../Page/火鳥_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞：湯川玲子／作曲：内池秀和／編曲：富田惠一
4.  **蜘蛛絲**
      - 作詞：中島美嘉／作曲：五島良子／編曲：森俊之
5.  **Rocking Horse**
      - 作詞：mmm.31f.jp、中島美嘉／作曲：Lensei／編曲：小西康陽
6.  **[Carrot & Whip](../Page/LEGEND_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞：中島美嘉／作曲：五島良子／編曲：CHOKKAKU
7.  **Shadows of you**
      - 作詞：Lori Fine（COLDFEET）、中島美嘉／作曲：Celetia Martin（Big Life
        Music）／編曲：羽毛田丈史
8.  **[LEGEND](../Page/LEGEND_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")(Main)**
      - 作詞：中島美嘉／作曲：岡野泰也／編曲：COLDFEET
9.  **毒胡蘿蔔**
      - 作詞：中島美嘉／作曲：依田和夫／編曲：田中義人
10. **[SEVEN](../Page/SEVEN_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞：中島美嘉／作曲：Lori Fine（COLDFEET）／編曲：COLDFEET
11. **[FAKE](../Page/LEGEND_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞：宮崎步、中島美嘉／作曲：宮崎步／編曲：宮崎步
12. **Fed up**
      - 作詞：中島美嘉／作曲：林浩司／編曲：根岸孝旨
13. **[一個人](../Page/一個人_\(中島美嘉單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞：Satomi／作曲：松本良喜／編曲：島健

## 外部連結

[Category:2005年音乐专辑](../Category/2005年音乐专辑.md "wikilink")
[Category:中島美嘉音樂專輯](../Category/中島美嘉音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2005年Oricon專輯週榜冠軍作品](../Category/2005年Oricon專輯週榜冠軍作品.md "wikilink")